元朗要人 開緊大片

俾人打緊呀屌
仲係屋企睇

2303 往紅磡方向西鐵唔停元朗

屌

火警鐘

全部入黎呀

西鐵飛元朗站

屌佢老母！！！

班臭閪黑社會真係搞到香港成撚個 敘利亞 咁

維穩費夠唔夠買棺材呀

轉頭入

有冇人要幫手，有車係元西樓下

推

push

元朗痴撚線

屌佢老母!!!!!!!

唉